你要我多謝中國？我就同你搞大佢

見到好多鬼佬多謝中國乜乜柒柒
不論真假ac 其實都有帶風向功效

宜家要仿效幾年前嘅向中國道歉大賽

全世界一齊開po 多謝中國引入病毒
多謝中國令到nba 停賽歐聯延期
要啲鬼佬跟住一齊Hashtag 講對中國嘅不滿
#thanksChina

騎劫啲多謝中國嘅奶共白皮豬
同時提返其他國家嘅人將個憤怒放返係中國度

推